Huỳnh Thanh Tuấn  12110221
Website: Thông tin về cầu thủ Messi

Tôi đầu tư vào wedsite này vì có một lượng fan hâm mộ L.Messi rất lớn. Khi đầu tư vào website sẽ có 1 lượng truy cập lớn và các quảng cáo tôi đăng thì sẽ được rất nhiều người biết đến. 
Về mặt hình thức: website đẹp và chuẩn về hình thức là phải có giao diện bắt mắt, phù hợp với nội dung của website. Về màu sắc không quá lè loẹt hoặc đơn điệu quá. Hình ảnh sử dụng hình ảnh cỡ vừa, có chọn lọc và đã qua xử lý. Về chữ viết gồm có các font unicode ( Time New Roman, Arial…).
- Về nội dung: Cập nhật từng phút từng giờ các thông tin về lịch thi đấu của Messi. có các mục chia sẻ bài lên các mạng xã hội, công cụ phản hồi (comment), công cụ xuất trang ra PDF… để người dùng có thể lưu lại hoặc chia sẽ nội dung web nếu thấy bổ ích.
- Về bố cục: Web site không quá rối rắm, người dùng có thể bất nút quay lại để trở về trang chủ. Các bài viết có chủ đề rỏ ràng. Ở trang chủ tập trung các tin tức mới để người xem đến ngay mới nội dung mà mình cần tìm
.Tôi thấy website có chiến lược và tầm nhìn xa trông rộng để phát triển. Tiếp tục thực hiện các dự định để kế hoạch và nỗ lực phát triển tiềm năng trong tương lai.
Thiết kế website cho người xem: website có giao diện đẹp mắt, thân thiện với người dùng. Website có cập nhật lượng người truy cập vào website, thống kê chi tiết và thông tin phản hồi của khách hàng khi sử dụng.
